[推介]二次元youtuber「A.I.Channel」

絆愛（日語：キズナアイ；英語：Kizuna AI）是日本虛擬偶像、影音部落客暨創作者，經營著YouTube頻道「A.I.Channel」和「A.I.Games」，被視為世界上第一個虛擬YouTuber。在2016年11月底，其在YouTube開設自己第一個主播頻道「A.I.Channel」。A.I. Channel 成立左至今不足半年就己經有42萬訂閱。

以下係幾條A.I Channel嘅片, 唔識日文嘅可以開字幕

愛醬真係好正
見連登好似冇乜人討論，所以就開post
希望連登有多啲人知道愛醬

Kizuna Ai嘅官網

第一次睇佢係依條片， 宜家係最多view 數

真係好正

最新嗰條片

都唔知有乜好睇
毒撚真係恐怖

你走啦屌

世界一可愛
三次元bye bye

利申 subscribe咗四個月

D表情好撚搞鬼

最近先subcribe
愛醬好可愛

我淨係覺得佢inside條片好鬼lag
30fps都唔知有無

人工智障

隻眼好恐怖 好似特登睜大對眼講野咁

有佢d h漫未

明明係Super AI

之前我係Ex變態見過

冇人

依條好好笑

邊個配音

配音？明明就冇

好似冇講配音係邊個

又真係幾可愛

一大堆毒撚班底

推

得閒有睇佢d片

人工智障
之前比人ban左笑到仆街

好似係佢自稱自己啲衫係投影，實際上係裸體
之後就比youtube ban左

笑到我肚痛

但係連登好似冇咩人睇

暫時最好笑既就係同siri傾計同埋玩自己既gal game

Galgame
自己攻略自己
重有自己罵自己係Bitch

講野好白痴
最正係佢d顏藝

幾正
但唔太好爆菊

愛醬同阿庫婭嘅氣質好似

好萌

扮Youtuber幾似
幾好笑

#04呢
係咪BAN片?

媽der阿庫婭

好萌
愛醬好適合顏藝

subscribe咗兩個禮拜
好好笑

睇住佢由幾萬到二十萬訂閱

可愛得黎夠白痴

阿庫雅你做乜響度扮kizuna

最正有時有d片係真係有內容，會令到人(至少我自己 )思考下，但係都係好笑居多，正過一堆三次元youtuber
當日常泡麵番睇簡直一流

有個留言其實幾有共鳴，印象中差唔多係咁
"I don't know what you guys think, but I believe I found my place"
毒到

真係好正

啲留言入面英文user重多過日文user
好多留言都話 It's time to learn japanese

Q&A出奇地悶
讀返條問題會好笑d

兩三個禮拜之前見到有人開post講佢
但完全冇人回覆

好西姐feel

唉

我覺得幾好啊

邊個西姐？
聲優嗰個？

係 把聲

毒撚真係恐怖

我睇個陣會應佢

我有時都會

個聲優真係配得好好
如果唔係 真係冇可能出名成咁

好似連啲動作都係用機器捕捉聲優嘅動作黎整

好似以下條片咁

如果係動作同聲優分開嘅話，好難做到即時反應

btw,條片7:02嗰到愛醬嘅niconiconi萌到

愈講愈似西明日香

(愛ﾟ∀ﾟ)ｱﾊﾊハハ八八ﾉヽﾉヽノヽノ＼/＼

聲優加好多分

點做到 好得意

可能愛醬真係AI黎

Btw,真係好萌，希望遲啲可以黎香港搞類似條片咁嘅活動

嗚哇

把聲都有啲似豐崎愛生

把聲真係幾好聽

Kawai

已經中左毒睇左廿幾條片
有人留言話
If i'm watching this and my mother comes in I switch to porn, it's easier to explain.

又幾可愛

哈

Youtuber咋喎
定係佢覺得Ai色情過porn

gal game呢段好正

〇ッチですねビ〇チ

係驚人覺得佢太毒
睇porn仲正常過睇佢

真係好毒

看完 The Climb 條片，令到我都想買 VR
BTW キズナ 世界第一

有條友56歲叫追夢人睇底褲睇左5粒鐘

睇黎我已經好唔正常

追夢者
好型

最近D片得廣告

唉
但都算係幾好睇嘅

咁佢本身係商業產物
咁諗啦 佢賺到錢你先有得繼續睇
而且d廣告片都叫有野睇

出左新片啦

睇咗陣 都幾好笑

要一個禮拜條片拆夠30萬 views 如果不係相談室會執

得5萬

就係我
不過我個post冇呢個介紹得咁多

點估

呢個節目好正， 希望唔好執

少人識愛醬

平均得1X萬VIEWS
難啲喎

把聲幾好

之前一睇就中哂毒

LM

寫bot 拆 views 數

btw 2日冇新片，人生感到絕望

ｷﾀ━━━━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━━━━ !!!!!

諗住post 條 link 就見多已經有人 post咗

其實就係動態捕捉完改成動畫再配音啫...
真係幾毒

配音條友唔做聲優真係嘥哂

唔係嘅話係咩

又有新片

近期最好睇個條片竟然放左係GAME個邊

比你地推左入坑

即刻sub左2個channel

好有智障女神既feel
請講一句konosuba

好正

人工智能障

有一堆肥毒班底

智障到同チルノ一樣www

呢樣緊係唔駛你講啦

LIVE

啱啱留言都見到有香港人

屌你D留言快撚到

完咗嚕